黎明行動一停，就唔知要等幾耐先再集到氣

今個星期一二三咁成功
係因為撞正有手足犧牲左 (上星期)
狗發癲開真槍 (星期一)
攻入大學 (星期二)
尋日星期三係最成功既一日

話要抖下既人
唔該你諗下上幾次罷工係幾咁失敗

推

push